pr公司又有新招！

係咁post人dse嘅卷

其實我真係好想係你身邊補償番俾你
好想每日呵護你，喊個陣攬住你
但係我知道我唔可以
既然我當年已經選擇咗放棄你
我又有咩資格再去搵你
原諒我已經block咗你
最令我放不下係你同我講已經試過戀愛既感覺
人生已經冇遺憾，可以去死
呢句一直係我腦海到揮之不去
我其實好擔心你真係會咁做
但係又唔可以再去搵你
因為我已經染上咗抑鬱
每日都活係幻想同失落之中
原來抑鬱係咁既感受
如果當年係同咗你一齊
個結局會唔會唔同
會唔會大家可以開花結果
我知道一切一切都已經翻唔到轉頭
如果我有逆轉的超能力
我一定會翻到同你曖昧既時候同拖住你
呢一刻只係希望你每日開開心心同幸福
要好好珍惜自己 。

5**